Trump: The Hong Kong markets will go to hell.

TrumpTrump係大淡友

係時候俾Trump 體驗香港樓價的威力

Make Hong Kong Hell Now !!

樓價係平行時空, 唔8有影響

唔會有影響

but not property market